全能嘅IT 連登仔

中大同學仔問點樣拎閉路電視hard disk
有冇教學呀

推

保安室?
不過唔知佢地會唔會有backup上server房

hi 中大有cctv guideline, 要有原因先可以拎cctv ，如果係宿舍既話試下嘈到去舍監到，動之以情。如果係大學既就一定要保安組
同學仔要入到保安室先得
harddisk係成隻DVD機咁 成隻拎走就得
通常裝係玻璃櫃入面 會有lock
記得拎埋火牛

中大人睇唔睇到
去搵保安去搵舍監

#讀者投稿 from 老豆
以我所知，中大cctv係直上cloud drive的，唔係system admin根本郁唔到啲video

邊度搵到個System admin